呢個細路玩緊cosplay?

呢個仲勁，高級啲添

好似TVB其中一個2打6

新丁俾人調走左